想唔想連非洲都boycott中國？

事源廣州大規模驅趕黑人，好多人流離失所，仲想屈佢地播毒，支那網絡上鬧得好難聽，已經引起好多黑人不滿，肯尼亞外交部同中國外交部已經進行交涉。

Boycott支那，人人有責
雖然非洲國際影響力唔大，但係唔好放過任何一個鞭屍中國既機會，與其俾中國爭取到做盟友，不如令佢地關係破裂。
唔好唔記得譚生菜上到位，同爭取到非洲50國支持有關。

上Twitter撥火

非洲咁多一帶一路
點會冇影響呀

#chinamustexplain

Push

肯尼亞定尼日尼亞

Africans in China
Africans in Guangzhou
chinamustexplain

外交官PK